點先可以令條女幫我含

放到嘴邊都唔肯 仲要推開我

令條女更加愛你咪會

含佢嗰條先

佢有潔癖 佢話好愛

塗蜜糖幾work,叫佢當雪條咁舔

你趕咩牙

要訓練架
用啲零食引誘下佢
含一下比一粒糖佢

比佢含手指先

唔想搞9自己碌9喎 不過我估佢都唔會肯

我有塞隻手指入去
不過一去到碌鳩就不了

幫佢奶西先
除非佢唔肯比你奶 否則因良心責備下一撚定幫你吹

奶完都唔肯吹 條女基本上一定係自私西 要飛
但相反你自己唔肯奶 條女say no你怪得who

加錢

死都唔會奶西

咁渣ga

我好中意奶 奶到雪雪
不過佢都唔肯

真心不了 呢個真係接受唔到

係咪驚你污糟呀？洗乾淨先叫佢含下囉

係咪好傷心呢 盛意拳拳比碌鳩佢
Rejected

要慢慢哄，送下野，佢開心就願意含，唔肯含既一定唔係真愛

好撚有道理

我好乾淨架 佢都知我唔爛玩

頭先你要肯奶食 同埋佢含完你會唔會kiss返佢

佢唔係咁同我講㗎噃

一係試下同佢係bathroom 到互摸先 係佢面前洗乾淨 話叫佢試下

一鳩鞭佢塊面

奶到佢就快高潮就即刻停，之後你想乜都得

會kiss

飛左佢喇
咁基本都唔得
我第一次同男友搞就幫佢含了

一諗起個ex幫我含到雪雪聲 下下含就

B 華ununlo 廢物

今季勁到咁仲反

你一打右邊就廢到

咁撚正都唔奶

屌真係好想佢跪係到幫我含

次次都係我含佢
佢唔肯含番我果條

果陣西既清香味真係正到

就快到聖誕節
你同佢講咪當係做節囉

如果佢之後肯幫你含

唔好口爆佢呀

你記唔記得你同我講過你個連登名
原來我既底線對你來講咁大問題
或者你搵過個會更啱你

收皮喇青頭仔

搵節日/特別日子
飲d酒會易d

仲要攪得激情d
一路錫一路除果種 前戲做到夠
換夠4 5 個位 停下再錫。。射完都再錫下

自此之後我條女都肯含 玩埋69 都得

你要令佢好enjoy咁就成功了

再嘈口爆你

我唔客氣了

佢實以後都有陰影

try

要扮呻淫哄佢

我地本身都鍾意做愛
但之前成日都係那那聲 一招到尾屌完就算
係有一次攪到拍av 咁廳攪到入房果種
之後先多左野玩 (冇玩過菊花其他變態野)

搽啲煉奶上去，易入口啲

接受唔到lol

岩呀。 佢肯含果次要扮下叫聲 模下佢個頭之類
到佢一野望上黎即刻超想入洞

其實令到自己條女追撚含真係好正
利申，已成功

條女好純
佢唔知含撚呢啲野
可以點教佢？

好撚臭阿 點含阿

含啦 8婆

認真
一開始沖住涼咁比佢含先

我又未去到追咁勁 有求先多數都肯

我嗰個都係好難先氹到佢含

我上次含行到我差d
個下好想口爆

但係諗到之後可能唔肯， 叫佢停口 打落紙巾算

之前幾個都係咁樣開始

你真係走寶

69最正

一除褲 自己埋黎含啦

女朋友肯含肯口爆 射完仲會追撚含
而家成日幫佢高潮完都想佢含到口爆佢

拎個飽魚刷 加啲洗潔精 係你條囡面前起勢咁刷
刷到出曬泡果隻
咁你條囡就唔再對你條撚有潔癖啦

懷疑你曾經非禮女孩

成疊一千蚊掟埋去

冇得救 飛得！

大佬呀 你條死包莖20幾年無反過出黎洗
D鳩屎厚厚一層咁真係好撚臭呀
平時扑野已經又細條滿足唔到我
如果唔係愛你我一早飛左你啦

同佢講做節

蜜糖幫到你

嫌你碌鳩臭

I know that feel bro
現任又係唔肯含
又唔比我幫佢奶
話啲汁好核突

好簡單
同佢講唔含就分手

我都唔鍾意 但好愛男朋友會自動幫佢

將你條 J 卡通化左佢
應該會容易遊說好多

真係想像唔到呢個年代仲有女唔肯含撚

肯含但唔肯俾人奶又點睇

可能佢覺得自己下面好臭

擦下蜜糖中和下你條臭啫味

有無見過朱古力噴泉
D女好鍾意㗎

先插佢c眼再俾佢含
包掂

真係愛？
我真係愛我男友我直頭會追住佢黎含

含啦柒頭

樓

買個channel擺係條撚面前 佢就會含

洗乾淨 話唔會臭
話你比人含會好爽好舒服好幸福

夾硬塞

叫肥絲幫你含

上次送層樓比佢先肯含

係佢銀包偷佢條鎖匙 套係自己條鳩度 逼佢用口拎返出黎

撚都唔含 愛極有限啦
咪咁天真啦潔癖你都信

奶佢個臭西先

呢個真，69姿勢奶都淨係求其用手劣兩下

我係男人寧願含撚 都唔奶西

利申非gay

掛條金鍊係條撚上面

屌 真係好撚慘
滿心歡喜69
都係咁求9其劣下
我就食西瓜咁

學下破事兒單丸迅啦

我幫你，留this

浸下黑糖珍珠奶茶再入房
利申 發夢試過

割包皮

自已含自己先，條女見到無問題就會含

搽蜜糖

擺係佢嘴邊氹佢含

飛得 自撚私

我試過一個有你同樣情況

潔癖真係好難攪..

唉屌，問題係條女仲好死魚，次次搞完都像做了一晚泥工

真係煩撚到嘔，少少野就ar g ar jor

Sd比佢

幫返佢奶

你話 當係可憐我 幫我含一下啦求下你

有時用手用腳幫 噴出黎個下又話核突要洗

忍住左 差啲想講

我試過
然後真係含左一下
然後去左浪口

沖涼扑

屌佢個咀

屌，見到佢沖去浪口果下真係好傷心

點解ex要含得咁好

我都好怕污糟唔鐘意含
但佢想要冇辦法

我比碌尻你含，你會否幫我含

咁你憑咩要人幫你含呀 過主啦

互含咗幾多次呀死gay佬

臭你又奶

趁佢瞓塞入口
之後點唔關我事

其實冇衝突
我唔奶唔代表我唔可以叫條女幫我含
我唔洗憑d咩
前幾任個個我都氹到

分享下

接受唔到奶西 又要求人地含撚

利申 肯奶西 試過口爆女友 之後佢有陰影

唔記得quote 人

樓主有奶到條女爽wo

搵過個示威

天經地義理所當然嘅事，竟然咁多

試過教到個ex追撚含 主動要求口爆

好掛住佢

有無d口交套介紹下 想俾佢慢慢試下隔住先

同佢69
你奶到佢爽佢就好自然放你碌鳩入口

一齊沖涼
係佢面前沖乾淨
叫佢跪低含

其實冇衝突
前幾任你氹到都唔代表依任都肯
你唔肯幫人奶 所以人地唔幫你含都好合理

其實我唔係樓主 我唔係開po問人點可以令條女幫我含 我自己冇呢個問題

邊個覆我咪照覆 邊個會特登check user name

佢有潔癖但鐘意銅臭呀 知咩料未？

你幫佢含

你條撚夠大咪會

首先問自己想唔想奶閪，想的話點解？情慾高漲時想條女High D舒服D定未奶過想試試？唔想的話又點解？怕污糟怕尷尬？
其實女人同男人一樣都有需要，只是男人用下部諗嘢而女人大多用頭諗嘢的！
其實女人肯同自己男人攪只是對條仔信任的初步，到對你有信心可以安心的話，莫講話幫你吹，你想帶套都唔肯過你！
都係果句，又要擔又要枱你當人雞定AV女優？放下這當下的慾望，對自己條女用心，自然會如魚得水！

搵我

唱首歌就得

飛得

唔想含你嗰條姐
我之前嗰個咪又係有潔癖 咪又係照含 仲要口爆埋
佢唔夠愛你

分手，搵過個

屌，呢條女好撚正

如果條撚生得靚有魅力佢自然會幫你含

開頭都有含 愈來愈少了 佢都唔主動 我企起身佢都好似唔識做咁 無計了

同出面嗰個就含奶吹啜口爆吞精都得
返到屋企同樓主就唔做話有潔癖

唔含就分手

唯有你先含為敬

Gay Post

LINK PLS

真係有道理
利申 未卜過先幫我含

玩69 條女自動波

我都係

發夢

教各位招絕招萬試萬靈
先幫條女奶，仲要一邊奶一邊將佢轉做坐上你塊面咁奶(背住你)
然後奶到咁上下佢無力就會趴低
然後一大條巨龍係佢面前，你又咁落力幫佢奶
佢就會好自然幫你
若果都係唔主動含既就手執巨龍，淡然地問一句：可以嗎
相信無女可以拒絕到
成功左唔使上黎多謝我，享受含撚時默默地係心入面講三次：多謝奇異花博士就可以

講就易
不過成功到實會多謝你

你幫佢舐西先感動吓佢

唔肯幫你含即係唔愛啦

之前幫條女吹完 佢好high 就幫我吹埋

要檢討自己有無洗乾淨先

其實我都唔明，我都想佢爽，都奶西
佢點解唔可以倒轉諗下？

我真係好乾淨，唔臭，冇尻泥

係佢面前消毒左先

咪發夢

試下一齊沖涼，可以降低潔癖女女既戒心

啱啱一齊？

幫佢帶vr眼鏡播飲食節目 話係4d 體驗

番到屋企即場沖涼，平時行到番屋企出過汗一定有味

佢真係唔想你都唔好逼佢啦 女女要錫架

末試過D女唔肯唅

兩年

將你條就浸落黑糖珍奶度, 包你條女含到雪雪聲

中肯

都話唔想搞鳩野條撚

等陣一嘢咬落去

呢個有得諗
矇眼搞9佢

如果唔肯幫男朋友含，亦唔想男朋友奶自己呢？

其實點解唔可以正正常常呢，如果女朋友唔想含，但都想逼女朋友含即係鍾意極對方有限，叫雞算啦不如

夠有人唔食內臟類野食啦，但嗰啲起碼係洗乾淨煮熟左殺左菌，j都係呢類野，仲污糟十萬倍囉，唔係個個接受到放入口

你條女追住我黎含喎

搵返ex囉

錢可以醫返好潔癖 唔洗擔心